一人N間永久黑名單既餐廳

翔龍
我屌佢老母臭系
啲枱櫈格局迫撚到劏房咁
同搭枱冇分別
四個人去 點我地去六人枱坐
枱同枱之間移開左2cm就當分開左枱
埋單埋撚左成五分鐘都未俾到單
食完佢啲濕鳩野之後仲要肚痛 係咁痾爛屎
痾撚左成半個鐘
我真係屌你老母呀翔龍

味千

翠華 啲外賣整到盤菜咁

翠華x2

坤記煲仔小菜

貼錢買難受 D態度差到
間垃圾改名做𡃁坤煲仔小菜算啦

澳牛

中環永樂園

樓面串過馬撚

豬扒唔熟仲話我唔識食

甘味手打烏冬
我屌佢老母臭閪
烏冬好撚似糊仔咁仲要凍既
成個湯都係味精味黎
正仆街臭閪店

認住個地址
唔止我地，係連隔離嗰枱都屌到媽媽聲
最簡單既魚蛋都係腥既，湯底等半個鐘都未上
難食加服務差，有得揀一定食樓上大鍋口，無得揀食樓下kfc都好過佢

銀龍
又難食又貴

上水街市間成記

茶木

富臨

銀龍,茶木,喜記

羅仔記

深水埗喜記？

茶木未食過，有咩伏

綠茵
上次食完肚屙左4日先好返

荃灣漁農放題
又係肚屙左兩日

極之好茶餐廳 請都唔撚食

哪有錢你老母果間呀

銀龍

茶記

翠華 太興 唔明點解仲有人去食 又貴又唔好食

鈴木咖啡館

翠華翠河

留名

大家食
龍寶

Espuma

荃灣台風

新都城KFC
等野食可以等成半個鍾
D Mk 又唔執野

三號貨櫃碼頭樓下戈個濕鳩餐廳 請我都唔撚食 豆腐火腩飯 豆腐臭嘅火腩凍嘅 凍檸茶仲要十幾蚊一杯

好地地報咩警
講事實

貴到痴線
味道普通
要排隊

麵屋武藏
我食味千都唔食佢

萬發
狗也不屌 貴夾唔抵

翠華，太興
又貴又難食

有咩伏？

屯門建生
既
澳門餐廳

我屌你老母
幾年前星期六去食
嗰陣仲係學生
我同FD問個老細今日有冇學生餐
佢嘢都冇講就將全部餐牌收晒
趕人走

再重申一次
我屌你老母

正小學雞

大家食，狗也不屌

食過幾次都無問題wor

有人頭嗰間好食喎

天水圍俊宏軒24麥記
轉左買一邊，取餐一邊之後
買完餐起碼等20分鐘先有
食足咁多次，薯條未熟咁！
仲有個女員工 每次去到見到佢 都似死老豆嘅系樣

丼丼屋
我對於佢唔係第一頁出現表示驚訝

同埋石圍角所有茶餐廳

勁好食 過山雞

入來就係想講呢間垃圾

廣發ok㗎喎

天水圍新北江

深水埗周記油渣麵
難食過乜

百分百餐廳 得19世先到 又勁難食

椰林閣

銀龍真係.味精多到

粉嶺漢興 辣殺

新蒲崗？

我諗全新蒲崗最難食係佢 自己煮個公仔麵麵好食過佢

金溪

我認為呂以村先生既才能勁過肯德基伯伯

肯德基伯伯淨係識整雞

呂以村先生才華洋溢

識整手攪面，村村住家窩面，過山雞，滷大腸，十三會

求其一種都獨當一面

相比肯德基淨係識整雞
#10屈機男 • 6m
而我認為除非譚仔同佢三哥聯手

否則呂以村先生單打獨鬥下必輕取二人
#11屈機男 • 5m
呂以村先生贏過食神挑戰賽第二

你可能話，

點解贏唔到第一？

因為呂先生既大絕手攪面當年仲未完成

如今呂先生既手攪面已經獨霸美食界

每條面都用捕獲等級4200既奇蹟小麥精製

手攪面以呂先生既80G臂力攪成

其QQ程度無法抗拒

譚仔
大家食
維記

丼丼屋真係好難食 俾門面呃過一次
味千都

美心
美心MX
狗都唔屌

吉_放題
終極垃圾
食物污糟
搞完食物中毒拎錢搵班人去OPENRICE幫自己洗底

星泰真味
大埔劣食之首
但係次次經過都見到好多人食，心諗做乜鳩

點解冇人講School Food
啲野食又少又唔好食
真係得啲港女同憨鳩仔先會去食第二第三次

agger

市面有邊間放題係唔污糟，由其係門本放題

利申：做過2年

起碼唔會食到人食物中毒先

不如講下香港有邊間唔撚難食啦

M記

旺角東大門
啲侍應9屎

一定係美心快餐

譚仔
好唔新鮮

係就食三哥同南記啦

又一城大學生成日食

堂食都係垃圾

石峽尾味川

太興 翠華 所有放題 school food

椰林係麻麻但比起太興翠華已經算公道

茶木
諗起都有少少嬲
吊高黎賣既表表姐

元朗yoho 1 入面都好多伏，基本上壽司店同越式嘢外眼見嘅都係伏

花園餐廳
唔好食
服務差

富臨 稻香 金御

餵狗系列

Cow_bean

呢個真
利申細個食過

點難食法？
死火，訂咗枱

百分百真係百分百垃圾！

旺角 H&B cafe

茶木真係狗也不屌

本身想整合哂所有難食既餐廳
但好似全部餐廳都講均哂

所有茶餐廳都係垃圾

好似同一個老細黎

雲集八方 佢係純粹食物質素唔得 我都唔知點形容果種難食

一糖
屌你老母新假期

百分百餐廳
利申：做緊

一定係炮台山個間星級味皇 好撚垃圾

點解重有人會去食銀龍架？無聽過江湖傳聞咩？

金船長

所有美心、稻香、富臨集團

同一個集團黎

死傻閪捐番入個lone到

黃埔果間一品雞煲,串過鬼食咗唔夠一個鐘已經係咁問你枱面嘢仲要唔要,埋單未,之後係咁清你張枱迫你走免費都唔會再去

江記 樂思

樂思ok喎

爭鮮
啲魚又臭又有蟲都攞俾客食

利申：前員工

你地既味蕾

荃灣豚樂道

我屌你老母譚你條命，唔識食

兆萬放題成座簡直係大型垃圾桶,去過三間都係咁廢,有次碟魚臭嘅同經理講,佢聞一聞,啊一聲就行開咗,連換都唔換

我識有個frd做左成七 八年佢話d qc好撚嚴㗎喎

屌我點可以唔記得左佢
呢間野認真唔掂
開張期靜過鬼，果陣入過去食
味千既味道，豚王既價錢
唔明點解而家咁多人

源記

香港仔譚仔
有蟲點食得落

尖沙咀平成22 ，服務差又難死，狗也不屌

一向 LIHKG 講親食野都係咁
平嫌嗱喳
貴又話唔抵
結論永遠係自己屋企煮最好

和民

翠河

x2
之前屋企做節係富臨食 食到胃炎

唔撚係呀

係唔係呀屌

竟然冇pancake colours?!

荃灣瀛喜
食到胃炎 嘔到七彩

食過一次
好多人等但又唔覺得真係好好食
但啲野係擺得幾靚，幾港女

屌你老母喱間真係終極垃圾
隻蛋無記錯係無味嘅 湯底又垃圾 食完又唔夠飽 間野一d都唔好味又貴
成日行過都見到要等位 個班友味覺食完屎黎
我寧願去台風慢慢等好過

冇記錯同一集團

死老豆 呢個真 絕對知你講邊個

食物同d人一樣咁西

椰立閣

三哥，雲桂香，大坑潮民

M 記， KFC, 美心， 大家樂， 大快活

意粉屋

spk既明輝

沙田 陳乜記 難食到嘔 又唔衛生 都唔明點解咁出名 可能以定退步左

大坑潮民貴得黎又唔撚好食又唔值
仲好意思話自己最受歡迎餐廳

四季煲仔飯
d飯濕既

呢個真 嗰次同個fd去排隊，到睇menu嘅時候已經呆咗得幾款選擇，食嗰一刻已經講過冇下次

馬鞍山特熄糖水
成班人又無禮貌，又孤寒
上次老闆仲屌9人
俾錢逐個俾又唔得，要蜜糖又唔俾
5條友坐二人抬，仲要講緊成個場得我地
總之呢間狗也不屌

竟然咁多頁都無佳記… 59蚊頹扒飯 凍飲要單嗌 要食宵夜都千祈唔好食佳記 狗也不屌

講真啲幾十蚊一餐既餐廳
想要求啲咩質素丫
花園餐廳椰林閣呢啲
有飯有飽有湯有野飲
呢個價錢，仲想點

雷門

真心呀，平安夜去左9樓（好似係）神戶屋，上網見到好似幾靚咁，應該冇伏啦諗住，入到去會比張寫住（首）既紙 你，話依張野嗌魚生會優先處理，咁我地咪嗌囉，嗌完黎到同我地嗌既野係完全唔同，咁都算，我地嗌多轉，屌你可以15分鐘都未有野食，ok咁都算喇可能多人比較忙，過左陣啲野食黎到喇，全部應該係熱既野變哂凍，焗蠔係可以生上,屌你老母
之後佢間野係每枱比個爐你話比你打邊爐用，個爐個gas爐，個爐黎到之後係可以9個字都唔滾，佢仲要係細爐，仲細個吉_家個啲都可以唔滾，我地同隔離對情侶都屌哂鬼咁，
我直頭嗌佢啲waiter個黎問佢：你知唔知個爐幾時滾？
個waiter: 不如我幫你攞入去滾左再攞比你食呀
我心諗：你早啲咁做啦
之後佢攞左gas 爐同個褒去隔離枱到繼續淥，無錯係隔離枱，同一set野攞去隔離枱會快啲嫁咩？
簡單啲黎講依間野狗也不屌， 我同女朋友最後成個聖誕節係屋企又痾又嘔冇停過，睇左400蚊醫生，屌你老母神戶屋， 上面講既句句都係事實，事實怕咩比人講

一壽司

明苑

終於有人講

Dan Ryan's

報囉 夠料畀拉 你以為呢到高登呀？一收信就跪低

燉奶佬

銀龍
餐牌唔岩食

Cafe de coral

四季煲仔飯

態度差又難食
趕住落單趕住收錢係咁催你
啲飯同酒樓蒸飯冇分別
真係狗都唔屌

同意 貴又唔好食

旺角既泰妃雞，d店員好臭串

旺角魚米
魚湯係米水黎

Lm

五十嵐 垃圾

越棧
垃鳩圾

x3
之前都試過中伏

呢間真係唔得咩 我見好多人去食~

旺角間至尊雞煲，巴打點睇？

味千-----劣食，廿蚊都唔屌，就咁淥個出前一丁都好過佢

九龍灣鈴木咖啡館-----見佢都幾間分店，裝修靚靚仔仔，點知野食好劣，淡"謬謬"，個湯煲燶左，成間鋪都聞到，幾年前食左呢次之後從此永不錄用。註明分店係唔知其他點，如果都係咁劣都開到咁多間真係想知係咪有啲香港人食開屎

大阪李朝園-----環境狹窄，章魚燒個爐廢，啲漿唔夠用，店員態度極度惡劣會屌你唔識燒，漏單，唯一一次想拍枱走人嘅餐廳(有囡囡在場費事咁燥)

茶木-----一間令我知道港女真係食開屎嘅餐廳，個多士就不過不失，雪糕加脆多士隻味都好難唔好食。不過佢啲熱食真係想派廿粒膠難食到閪咁家下仲門庭若市

佳寶

雞翼凍既 咁好心就咪撚出啦
佢炸定都算撚數 可以係凍 講緊晚市
其他野都好一般 連鎖好垃圾

根本多分店茶餐廳款嘅都係垃圾
翠華 太興 燉奶佬 大家食 小王牛肉麵 百份百
平就話啫
比咁貴去食垃圾
都唔明點解咁多人去

吉豚屋
小王牛肉麵
又難食又貴

仲有一間gochiso
d飯硬到鐵咁
野食份量仲少到可憐
上餐速度慢過蝸牛
伏到喊

同上.

旺角花園街巷仔所有餐廳

雲桂香
史上最垃圾餐廳 去兩次兩次都比錯野 又難食

八方雲集
吐司工房

啲野又唔係好食 重點啲staff閪到爆 全程西口西面 出左名就巴巴閉咁

屌上次等左9個字，啲人做嘢手腳慢到仆街

我上次同個friend去食，佢個碗拉麵啲湯咸到好似飲鹽水

丼丼屋又貴又難食，食佢集團間美心仲好

豬屎麵
啲可樂溝咗水
狗也不屌

譚仔 好難食 成日落錯單收錯錢
荃灣正宗刀削麵 送俾我隻狗都唔食 又要排隊
海洋公園動感美食坊 幾個熱狗都有蟲 汽水溝水

北角間紅磡冰室
叫碟乾牛河 成碟鑊屎 又放D莞茜做裝飾唔知做乜撚野
已經唔講西面伙計冇態度 埋單唔會講多謝呢D例牌野

Wooloomooloo 終極垃圾

香港D劣食多撚到
8成茶記都係屎,仲要唔係平

太興翠華！ 四十蚊質素收八十蚊

事實係而家好多都係又貴又唔抵 關HKG咩事
就算係D高級酒樓 好似利苑呢D都係比兼價食材你(入面做過)
租貴競爭又大,係睇佢比D咩垃圾你食

妹記大排檔。 貴到仆街
Rube 4 天 貴

無錢食就講啦死毒撚

太興
屌你老母又貴又難食
快撚d執柒左佢啦

凍凍屋都難食，d人係咪食開狗糧，唔慣食人飯

點垃圾法

外賣爭鮮 狗都唔屌 根本唔可以叫做壽司

丼丼屋貴？你平時食開麥當勞22蚊餐架？

我覺得還可以喎，係貴少少，部份價錢去左個景度

翠華真係垃撚圾 貼錢買難受

Toast box 叫小小野都落錯晒單
屋企公仔麵都好味過佢
茶木schoolfood啲野食其實都ok
係價錢貴啲姐
貴但正常味
都好過又貴又難食
toast box 真係屎黎

呢間d野食都

康瑞涼茶
屌見到ig啲人係咁吹捧佢啲芋圓 個垃圾hkplayndine又力推咁 啲芋圓未熟都可以做芋圓專門店 啲糖水完全無味 見到勁多人排隊心諗啲人食完實屌唒鬼 垃圾都要排咁耐

味千
屌你越來越貴，啲食物質素又越來越差。試過點鰻魚飯得4粒鰻魚

喜來閪肉，openrice負評左，比人留言話我惡意中傷

唔係隔離威利仲差？又貴又唔好食

其實你知唔知起朵點解

竟然兩頁都未出現澳牛

別府

狗都唔屌

所有茶餐廳

和民, 和亭, 銀龍

第一頁已經有，澳牛我諗連提起佢既價值都無

八方雲集 純粹難食

和民都難食 又一個食開屎唔慣食人飯既on9仔

呀、係bo
睇漏左
澳牛唔係野食唔得、其實好好
係班白衫佬個心態係奇差

土瓜灣聚寶
上次食常餐 碗麵有香口膠
咬左兩啖先知
仲話係落單張紙黎

茶木同schoolfood好好食囉，價錢又ok唔算貴
200幾可以餵飽兩個人算係咁

酒樓方面富臨呢間野我可以話佢冇對手

屌佢老未4000幾蚊一圍D野食凍既

香港仔 殿糖級

我叫左個楊枝甘露
嚟到我覺得好甜 咁我叫個fd試啖
佢都話有d甜
咁咪同個老闆講囉
點知，佢既回應係: 下！我地一日賣好多碗 (態度勁西)
我: 關咩事，你賣好多碗同呢碗有無錯手好似無關係
佢: 咁你想點
我: 可以點
佢: 咁你叫過另一樣！
我: 唔洗喇，你取消佢得喇！

食屎啦！話自己一日賣好多碗！ 都未見過要排隊

冇人講和民 和亭？

江記個魚香茄子飯先正

有啲講到就嚟五星酒店自助餐都係垃圾咁

屌你老母，和民都難食，你平時食開屎唔慣食人飯

堅尼地城夏雪
狗也不屌

school fud 啲公仔面真係你畀八十幾蚊我煮?

大埔東江雞
屌你老母D待應閪撚到呢
舊墟果間

出到黎食野竟然介意呢d野
咁小家，咁你都係留返係屋企食公仔麵啦😂😂

屌 好心廿幾三十幾蚊一餐嗰啲就咪撚講出黎啦
你expect呢個價可以食到啲咩

你話茶木呢啲貴價垃圾就話啫

所有港式茶餐廳都應該執柒佢

茶木貴？wtf

百份百 入去食嘢好似有罪咁

十勝牛 狗也不屌

屌你咩
茶木又貴schfood又貴和民又貴
你地平時食開麥當勞23蚊餐架？

大埔老地方

有sharkshark薯條幾好吖

一打 唔洗找

意房菜，d餐具好污穢

冇食過schoolfood公仔麵
炸蝦卷炒烏冬果啲都幾好吖
野飲又可以一大壺咁叫
環境都ok

on9

係，我都覺
最鍾意食校園花卷同哈哈卷😘

八十幾蚊食公仔面覺得唔抵叫小家?

唔係金額問題 出去食一樣屋企十蚊都煮到既野食本身就係一件好on9嘅事

八十幾蚊點解唔俾貴少少去食扒走去食公仔面?
知唔知小家呢個詞點用?

將軍澳果間都好撚難食 送碗麵黎成隻手指公插入啲湯度

慈雲山京城

坐左2個幾鐘 黎左一碟餸
白飯食哂 其他餸都未黎
之後我地話算啦 唔要
之後仲要笑笑叫我地唔好黎

個陣如果唔係三記裝修 佢會咁撚多人
屌佢老母臭系

多多翠

小家咪講緊你囉
食野講緊係體驗，唔係抵唔抵
咁鍾意抵，唔好出去食啦，你講緊既比貴小小既扒餐都係十幾蚊一塊牛扒咋傻仔
你以為有和牛你食

我真係唔撚明 翠華太興你攞啲茶記擺明就係貴 點解仲會有人去食 平平哋揀間茶食唔好？ 仲有吐士工坊仲on鳩 食公仔麵係冇問題 但係好貴 佢啲包仲要勁貴 係我太窮定係香港人太有錢？ 呢三更我都冇食過 我寧願比高啲嘅價錢去食得好啲

乜撚野三更

何文田愛民茶餐廳
呢世人食過最難食嘅嘢之一

樂斯幾正喎

語音打錯字都要比人屌

十頁都冇pepper lunch

沒人知你語音打字的小朋友
世界圍住你轉咩

ON99

荃灣莎樂美

馬鞍山所有

x3!!!!!!我同兩個fd食完 我即刻痾 佢兩個第二日都痾到仆街

金太郎

點解
我唔中意佢好快燶同埋啲冷氣太撚凍

炮台山間 伯諾餐廳 屌你老母諗住新開試下佢啲早餐 杯凍奶茶有陣怪味(幾似洗潔精味) 雞扒就生嘅 成個早餐我只係食左多士同茄汁豆就走人

所有大家樂都係狗都唔屌 完

呢間野出左名污糟都仲有人中伏
特別係打邊爐

古月 港島區
鹹 全部都係得個鹹字
一杯奶茶 30蚊 同普通奶茶嘅分別就係佢有3層顏色
呢間淨係得野食唔太掂 服務其實唔錯

但我唔會再食

邊個叫你去土司工坊食公仔麵

人地係sell新加坡野，kaya toast 半生熟蛋 叻沙 椰漿飯 巴東牛肉 斑蘭蛋糕

一個多士餐$3X 飯餐 $5x 又有幾貴？

啲牛扒一陣腥味 一係就太un
價錢又唔係平 啲啊姐嘅鄉音同譚仔有得比

咪就係
d人自己唔識食就話人唔好食

如果係講緊啲港女有得自high韓風既話
sorry我唔覺得係咩咁好既體驗

其實係香港食野係咪仲衰過食屎？

牛角
碟野無黎 追佢 細細聲屌我話唔知係咪我食左

貴應該係講緊以丼丼屋既質素根本唔值咁貴
更根本既係以丼丼屋既質素根本唔應該去食

俾你地講哂，乜都唔駛食

海麗邨茶餐廳
侍應又串又成日落錯單
投訴仲鬧返你

放心,搞大左佢地一定無生意

根本開喺商場入面呢類分店都唔抵屌
比d租扯到貴晒又唔好食，真係寧願食m記吉野家

任嗌都要比人屌

😂現充d啦
同埋schfood算係好平民，都話二百零可以餵飽兩個人算係咁啦，仲想點

譚仔

利申：三哥fans

凍凍屋既質素算係ok
又可以添飯菜
好過d垃圾茶餐廳

地下果間?
d阿叔好有性格

問題係我兩百蚊要食飽又舒服又好食有好多好多選擇都好service過佢
同埋乜野叫現充

即係好婉轉咁話你毒😂
請舉例有咩二百蚊食飽兩個人要好食，要環境好既

屌佢老母啦

油塘油麗個間m記

Totally agree

咁都唔即場開佢拖，但係記仇雞咁多年
媽，好毒啊

咪即係你既好只有依個schollfud好好環境好好食囉 我講乜你都可以話唔好

星林居
難食左好多

咁出去食野係要成個package整體咁睇架啦
所以d人成日吹d小店幾好食
但係比如佢開係深水埗天水圍元朗上水呢d地方
貼錢請我我都唔會想去啦
好似茶餐廳咁，環境又updup，d位又細，服務又差，幾好食都唔會去食啦

荃灣普洱
屌佢老母臭西又難食又臭串又西面

個間d野食好正 但d夥計態度就

返工去附近食
佢海南雞飯係啡色冇味
炒飯=食屎
又貴

和民 又貴又垃圾

八方雲集

留意到有個飲食業打手

上面有人講石圍角
講難食一定威利第一
廣發 金溪呢啲 已經比下去

仲有 金源轉手前難食到唔係人食 轉手好好多…

仲有威威上一手都係難食過屎
而家好好多架喇 有君王同威威叫放得入口

死火 樓上講果啲我都覺得ok
係咪垃圾口

和民都貴，你綜援戶？

根本佢地就係唔識食
果d咩和民凍凍屋我由細食到大，根本就好好食

觀塘裕民坊大家樂
外賣有曱甴

屌between諗起有次reu去食 有條友扮大佬 同個侍應講要加大啲餸 嗰排就發生左科大龍舟（定艇隊？）嗰單嘢 我提醒佢要交代清楚加大幾多 計好價錢 佢就叫我咪撚理 屌佢

大埔大元邨歐陸冰室，晚餐咸豬手餐隻豬手咸撚到唔知點形容，另杯奶茶又苦又澀。

喇沙

啲港女格出哂嚟

雲桂香

屌你老婆。46蚊一份豬耳得6塊！

稻香

2個人求其食都幾舊水，
咁要幾錢先叫貴？
同埋，佢啲野好食既話100蚊一碗白飯都值
問題係出面求其食個幾十蚊既飯都好食過佢呀柒碌

好過垃圾茶餐廳係應份
如果你堅係覺得丼丼屋質素ok
我會想懷疑你有無食過好食既日式飯

兆萬八幡屋
見OpenRice 好多好評試下
難食到狗也不屌 真係我身平食過最難食嘅放題
Espuma又係見OpenRice多好評先試
屌又貴又難食
從此以後見親openrice多好多評極少劣評個d都唔再試

佢個米粉勁難食

伯諾既凍奶茶
淨係食過一次 已blacklist

權發

十三頁都無人講：
東大街 安利
九記牛腩

兩間都係名過於實。
尤其九記。

尖東一間火鍋 好似叫德興！
我食野要求真心低 但佢連基本都達唔到
個沙嗲湯底係燶
啲野感覺好污糟
不會再屌

八幡屋
難食過屎

九記間臭閪淨做支那人生意
對D本地客閪撚到仆街
永久BLACKLIST

開頭以為佢係大公司打手
愈講愈港女
食環境食裝修大

最唔明丼丼屋點樣可以由細食到大？
間野開左唔係好多年嫁嘛？

呢度太多基層
我係咪入錯地方
話和民貴，schfood貴，凍凍屋又貴
你地食開食物銀行？

好多年啦，丼丼屋係太古開左六年，和民開左都十年左又啦

咪on9啦
你舉例幾十蚊好食過佢既餐廳先啦傻仔
唔好講你d垃圾茶餐廳，狗也不食

你應該係唔識食先會覺得難食
無tsste食返茶餐廳狗糧啦

魚米家

有幛郎

德興
啲雲吞難食到仆街

屋喔
態度超差，好似去乞食咁

以家小店都唔會同丼丼屋差好多，價錢又平d
佢又唔算差既，比上不足比下有餘

不如你介紹下咩叫好食丼
你咁識食無理由食六年都係得呢間

唔知點解咁多人排隊食
位唔好坐，拉麵一般，價錢貴

另外，斜對面馬路，唔知乜鳩bean
垃撚圾，一日鳩咁多人排做乜鳩
all day breakfast
cake 甜品唔覺得特別

問題d小店環境無咁好呢

真心唔明點解九記俾人捧上天

紅磡個間札幌拉麵
拉麵加沙律連野飲加埋一
質素仲衰過food court
都夠膽死收人九十幾蚊

粉嶺 what the food

上面個乜為什麼你咩咩一定就知唔係傻西就假膠啦 點解仲有人理佢

btw 上面話pepper lunch 除左貴少少仲有咩問題？🤔

9成9港女黎

點解

井井屋

冇follow佢地好耐
唔明點解仲有人信佢地
講番糖水 上次我食係熟既 但係完全唔好味
啲芋圓好粉 唔「煙煙銀銀」完全冇味架 個底又太甜
試一次就夠 唔明點解比人吹到咁

呢個agger
質素唔算太差，不過份量實在太少

中環一樂燒鵝
第一次去 都未坐低 已經被啲待應激到走咗
從此無再入過去

你d咁既唔識食既廢物，肯定係年幼死左老母無人比飽飯你食。

Details
仲想試吓呢間

我係男 屌你老母臭西

太子 X尾扒房 狗也不屌 屌佢老母d侍應

富臨洗鑊水雞煲

仲諗住同個女仔過兩日去食

觀塘富臨！ 勁撚污衊 侍應態度又差

已block

狗記

呢度有兩百間黑店名單

荃灣間翻牌馬辣 又要抄 又抄唔到台灣個種味道 佢個沙嗲湯底真係狗也不屌

青衣城小王牛肉麵
侍應勁西 又難食
食完肚柯 狗也不屌

深水埗老鳳冰室
服務態度差到呢

仲要好撚貴,質素又差

我同朋友都覺得幾好食
服務態度正常啵我果次

我都覺

滿屋
利申：前員工

Ocio 旺角果間 唔好食 迫過茶記 有個waiter又串

屌你老母

生龍清湯腩
狗也不屌

羅麥記， 某新店開張幾日， 咪去試下個早餐囉

女友叫左個 牛公仔麵， 夠膽死可以四十五分鐘先上枱。 我前兩次（ 第十五分鐘同廿五分鐘）都好有禮貌問， 之後已經火火地， 佢次次都話廚房整緊。

到上枱之後， 我就大爆發， 無用任何粗口但鬧爆個經理。

以後都唔會再去依間垃圾野

長沙灣幸福商場間君日餐廳

位逼都算，叫人轉枱態度又差
又要話客 上開飯睇仲要見到呢篇野
先請優點：冰室食品有驚喜，雖然係仿懷舊，但質數幾高。
可惜缺點就恐怖：服務態度極差，一個下午茶時間，已見到超過3次要求客人轉枱 (小篇都係其中之一)，仲要係伙計用啲仲難聽過粗口嘅所謂有禮貌方式「請」客人調位。其間有位uncle同疑似老闆娘因轉枱嘈得好勁，粗口就未有，但就立即call「大佬老闆」返嚟。唔駛10分鐘，「大佬」一到，就爆粗兼拖咗uncle出餐廳，係，大家無睇錯，真係拖出去。仲講到我哋響深水埗開舖，梗係惡哂，我仲以為自己睇緊古惑仔拍戲 。Uncle響門口俾「大佬」踢咗幾腳就衝返入餐廳打電話報警。唉。。。嘢食好但無品，自己食都食得唔安樂，小弟拿拿臨食完就閃，都係安全要緊。臨走見到班亞sir仲翻睇緊cctv，呢間茶記真係no next time...

季悅

太子鳳城
對老野就擦哂鞋
對後生就眼尾都唔望
叫佢攞碟辣椒油黎就寸柒柒咁話會遮住點心嘅鮮味
懶就懶啦仆街

八方雲集都冇，連登仔真係食屎大㗎

荃灣嘉樂美
d排真係好L難食

和亭

食過尖沙咀H8個間，啲嘢食味道奇怪，溫度冰冷。

係得臭西港女先至會去

開口埋口話人地綜援嘅人
俾得貴唔係問題，問題係出黎嘅質素唔值個價呀

btw Monster Sushi 又貴又次次都甩單（明明唔係放題）啲侍應又臭寸好似死老豆咁
貼錢都唔想再去

第一頁竟然無美心 ? 食開狗飯架你地 ?

前面咪有囉 追下post啦

Schoolfood：唔係話唔好味，係好撚唔抵，7十幾蚊嘅麵我都識煮啦屌 個一次去食schoolfood只不過搵唔到有咩餐廳可以食先食呢間

太子多多翠：呢間真係垃撚圾，腩汁淡到爆，啲麵又煮唔熟

譚仔：狗先會食

終於有知音 屌你老母 之前條女次次出街都話要食

我食完第一次之後將佢改撚左名叫screw you

下 又唔係喎 d野幾大碟 食落都ok

其實你個腦有冇問題？

雷橋
貴
唔好坐
油煙大
瘋狂漏單
野食普通

報佢老母咩

你又有幾撚高貴大方丫？柒頭

閱讀fail唔出聲冇人知

譚仔 垃圾蕃茄湯 重要收我兩蚊

智商低就收皮啦，屌你老母

仆街啦你，食你既狗糧

我懷疑你個死鬼老母個腦有問題，先會生到你遺傳弱智

樓上條友笑撚死人咩
不知幾多小店茶餐廳好食
狗眼看人低
貴價環境好唔撚等同啲野好食架屌你老母

條撚樣擺到明就係餐餐食半島果D死港女黎架啦
唔夠人講就拎人老母黎講

椰林閣
唔係一般既難食 真係擺唔撚到入口
滿記
兩年前除夕去左食
食完痾足三日

吐司工房個喇沙真係無撚改錯名
辣殺！

葵芳個間ok 利伸打手

四大劣食

精液

吉壽放題垃撚圾
啲位迫到同8人比6人枱，仲要加大排檔摺櫈，
有小小空間嘅走廊再加摺枱，
叫10樣黎得3樣野食，搞到好似餓鬼
魚生船一上枱啲冰溶咗一半即係有水浸住魚生
懷疑係上手食完重用
見到都唔開胃，無下次

觀塘 魔膳廚房 馬會對面 好撚難食
快撚d 執

( Show Blocked User - 為什麼你這麼熟練 )假膠
Btw 有冇巴打整合

冇食物中毒執到啦

識食一定係斑蘭蛋糕同咖椰吐司

點解無人屌譚
吃到肚疴

冇可能整合到啦間間都俾人屌
除非淨係淨係整合個啲食到人唔舒服，服務態度差同埋具體描述到點難食法既個啲餐廳囉

當你去完台灣
你就會好想blacklist香港所有餐廳

紅磡 魚米之家
食過一次 碗麵入面有隻小小強
個mk 侍應仲好猶豫換唔換過一碗比我

金雋

銅鑼灣惠康隔離 譚仔
買外賣 咩都唔知 食到一半 撈個湯發現有張浸到冇哂字既單

同一間野食食下個湯有鳥英
屌佢老母 屌中撚過兩次伏

永久blacklist個間…已經執左

北角五十嵐
態度差撚到仆街
永久BlackList

有陣時出去食野唔係淨係睇好唔好食
都會睇吓, 環境,服務態度
好似澳牛果D, 雖然係唔難食, 但係真係貼錢買難受

另外, SSP 果間文記車仔麵又係態度勁惡劣
雖然野食係唔差, 但係有個短頭髮呀姐勁西面
又唔係平, 無下次

咁未姐係證明佢得幾歲人

一睇就知由細到大都係溫室小花既港女火

佢應該幾熟D裝修材料咩味

憞奶佬

其實我好多茶記都會blacklist / 揀餸食
依家好多茶記啲炒飯都一般
濕炒更加搞撚錯 就咁琳啲汁上面

銅鑼灣壹新 野食ok啦
不過個收銀肥婆好串
唔知汁左未

第三街東南，勁污糟，以前去經常見到有曱甴，有次坐卡位見到又有曱甴攝咗入去餐抬同上面塊玻璃中間，果時諗住襯佢入咗果d位可以一野拍落塊玻璃度壓死佢，點知大力一拍，冚家拎佢一家即刻喺枱底走晒出黎，自此以後俾錢我都唔會去呢間垃圾餐廳

君日餐廳
員工態度極差

邊間

前日食完 真係好撚普通
唔撚值得排隊食囉屌
但落單個哥哥幾靚仔

點都好過你個孤兒仔日日食屎

追post啦傻仔

夢工房西日料理

係溫室小花我認啊，好過你野草一棵，你老母連你既生父係邊個恩客都唔知

我去親都態度唔錯 仲有時講下笑

鬧人正係識講人地親人 知你醒啦

咁嬲做咩姐港女

邊有嬲咪on9😂😂
上連登緊係有果句講果句

全部椰林閣

九記，態度超PK

我食呢度都中伏屌佢老尾

個湯已經難飲到仆街
d麵林到爛屎既質感
講緊屯門個間
有生之年都唔會再去
第一次食野係食兩啖就放底
利申:平時考慮到非洲小朋友無野食
會代佢地食埋，今次真係頂唔順

兆萬松本放題
我屌喇 得雪米糍係放得入口

你on9?

牛車水 西九龍分店

有老鼠

百分百餐廳，佢個所謂招牌咖喱牛腩飯難食到仆街

八方雲集，次次食親佢啲鍋貼都係唔熱，冇幫襯好耐

諗到再講

岩岩醒起，富臨又係不撚知所謂，無論打邊爐定小菜都好，應該快啲執柒晒佢啦

大角咀力奇火煱
仲以為有幾好食，原來係落勁重味精，永不錄用
利申：有味精敏感

新假期都信你白痴架？
有冇食紫薯芝士雞煲呀？

講嚟聽下

黐撚線食態度就唔好去澳牛啦
諗起有朋友食澳牛，落完單多口講句唔該快啲，個伙記應佢「黐線！我地仲唔夠快呀？」

屌終於有人講
垃圾到 上次去好多野都好難食 淨係得烏冬係放得落口 啲刺身腥到
比百幾蚊去食烏冬放題on9

翠華

百份百

我叫咖哩牛腩飯

佢上碟辣椒油冷飯呀屌

金源

伯諾佢d茄湯乜乜 凍既

上水雙魚亭！！！！！！
好驚訝點解仲未撚執，仲咁多人死去食垃圾食屎

有次我朋友話佢食個時個碗野有條蚯蚓
你老母聽到都覺得嘔心

東涌間翠華OK
市佢啲舖又唔好食啲員工又寸過馬撚

地獄湯底烏冬喺豬骨湯加潮州辣椒醬
痴撚線

黃埔站A出口出面間龍庭

食幾次都肚痛

元朗譚仔
屌 湯入面有用過既牙籤 一世都唔再去

好有種小學雞屌人嘅味道 好好笑好懷念自己以前都係咁

沙嗲王

維記真心難食

終於見到有人講安利，雖然唔係話難食，但排個幾鐘食碗所謂手打魚蛋粉，不如去附近南記食春卷，食過一次無下次

鯉魚門大興

茶木 難食到仆街
翡翠小籠包 食3次都屙
School food
霸嗎 成層油
葵涌廣場天橋個層個芒果糯米糍 伏到
明明寫住6蚊舊唸住試下 然後答我技術問題 無一舊買 一買買3舊
重有地下個間 草根食堂 食奄列 食到一半有條牙籤
香格 自助餐 d野唔熱 d菜黃 完全唔值

outdark
我屌你老母全部野都係凍，包括薯條
唔係條女要食既話
依一世都唔撚會主動去食韓狗野

維記
唔明點解咁多人會話好食，上次同fd食左半碟之後俾埋佢食

冇參考價值

文記堅垃圾車仔麵本身已經係劣食，仲要插隻手指落碗野到以為好型，大佬啊，戴手套唔一定衛生，仲要唔知插過幾多碗麵。留意過佢哋好多次，就算湯唔多都照插，食過一次無下次

我留意左你好耐，又講環境又設計又盛，食野唔講味道講環境，唔講以為你而家係法國，幾個鐘頭係到high tea。你咪又係係香港同人地鳩逼

新假期呢本野真係唔好睇咁多，好多都係鱔稿。屋企附近有間法式料理，隔幾個星期就請佢哋去做promote

好多blogger做打手

呢間D職員真心西，地方又唔太乾淨

兆萬啲放題狗都唔屌啦

係！

聽我同學講

屯市炑八

攞杯水可以個order一個傳一個，最尾仲要冇埋

dazzling cafe,
邊女想食黑埋佢

魚米

香港地真係好多劣食
特別係食韓國野個d 九成都又貴又難食
拉麵就因鋪頭而言 味千個d真係狗也不屌
壽司一般般 填肚ok 高質冇乜
不過食日本野算係相對穩陣 垃圾放題除外
記住個d咩茶木抹茶館乜7手打烏冬school food個d
全部都勁多人排 但其實食完唔撚飽 加冇特別
只係掛個日韓名既垃圾

至於茶記個d咪撚提
連鎖既全部都係垃圾 我屌你老母
岩哂大陸人去

點解一個食開狗飯嘅人會屌其他人食狗飯
Btw 愛民西廚
食親個肚都出事
打大佬咁款

其實呢個post大部分留言都無乜參考
一黎有d講個名就算 講下原因都好呀大佬
二黎講埋d屋邨餐廳/糖水鋪
屌 呢d個個食後感都唔同架啦 低價野你想有幾高質
正如同一間餐廳食一餐 一家4口都可以有唔同食評 比你地咁講法全香港餐廳都比你地講哂

茶木富臨呢d有d名氣既連鎖就值得屌喇
試過食富臨打邊爐 食食下個爐有曱甴 毒開個爐入面有4,5隻曱甴仔 屌你老母同個經理講就咁拍死佢就走撚左

殺利雅

旺角雷門
地方又逼又細
嘢又難食 熱食涷嘅 涷食熱嘅
放題 但坐左30分鐘就頂唔順走左

最重要2個人食完都肝災前後入院2個禮拜呀屌你 重要嘔一個禮拜 再吊一個禮拜鹽水呀屌你老味

大戶屋

垃圾既係你

咁過份都唔報食環、衛記

助長奸商繼續害人

淨係上連登講有柒用

屌你老母

啲阿姐見撚到你叫佢過黎落單都扮睇唔撚到

尖咀星林居- 食果陣好好味，點知痾左成個星期先好返，以後唔會去

元朗toast box - 屌你，叫個麵線，成餅野好似未煮咁，痴實晒又硬既

兩樣都報撚左啦收嗲啦咁撚惡 肝災呀大佬 你估佢地可以唔理咩 但除左打個電話 問兩句 咪又係無左回事 上嚟講事實都無柒用 咁上面咁多個留言你咪要逐個逐個屌？網絡平台都唔俾發聲 唔通報紙佬會？為屌而屌 無腦

如果報左

我誠意向巴打道歉

金祥排骨麵 太重口味
水街韓國野 狗也不屌

Agger

真係多到寫唔晒喎
基本上中西區Lunch食野都係貼錢買難受
d濕鳩伙記一味催你快d食完
食慢d好似欠左佢咁

呢間經典
去過好多間都係成班伙記圍威喂企係水吧吹水
係好夠人架，但全部懶鬥懶

中西區lunch買返office慢慢食是常識吧

中環檀島。吊你老味，想話等埋人至叫野都叫鳩我走。仆你個街，我家陣無錢俾呀？

係呀屌，太古城除左老麥同地下food court之外機勁伏
食完school food我一定要食tea，完全唔飽

名將

翠華
自家烏冬

太和商場對出一間茶記
忙得濟唔撚賣可樂比我

我：可樂唔該
佢：唔賣呀走啦 ，後面個位要咩呀

元氣 - 衰過爭先，啲飯熱架屌
譚仔 - 眾所鳩知，係狗飯

另外，去toast box食公仔麵然後話人果啲係咪on9
多士+豉油半熟蛋 好撚正

Espuma同School food，睇完openrice 啲相都唔想去食

太興

程班長美食 個港女frd係都要去 食到我腸胃炎
仲有甘味 以前係銅鑼灣個間都叫唔差 宜家越做越差 垃圾

係

有d都好難食 你係果到生活下會知

係台灣住左半年教訓
唔係快炒店 咪鬼叫炒河炒飯

富臨真係食屎咁

呀哥，你唔係以為壽司d飯要凍呀？你係咪食開超市壽司
正確係要微暖架

Ruby Tuesday

Espuma
有次朋友生日佢openrice睇到呢間話想試下先去
又貴每碟又少都算
重點係極難食
周圍枱都係d港女捧住個碟自拍
自拍完好似都無乜點食

仲未有人提澳牛

第一頁已經講左
痴撚線⋯⋯又唔係平，又唔係特別好食⋯⋯食得慢又俾人屌，行得慢又俾人屌
利申：去左一次好想屌番個伙記轉頭

尖咀星林居
- 人手又唔撚夠,落完單要等足半個鐘都未食得

School Food!

譚仔
垃圾先食

見到佢瘋狂吹奏school food 都知乜事啦
出街食飯食裝修食環境
屌你老母去裝修鋪啦

同感 垃圾到爆 早餐飲餐 夜晚雞煲都垃圾

唔好意思 我係日本讀過書 真係未食過啲飯係熱
留意返 我話熱 唔係微暖

乜撚嘢肝災

以前番學成日食

金田家
分量少到食完同冇食一樣，湯底淡到好似溝左水咁

和亭，和民，味千
不解釋 同一個價錢去第二度食好過
自己煮都仲好食過佢

觀塘小時光

個麵鹹撚到我好似飲緊海水咁

八方雲集
狗也不屌

Kyoto Joe
垃圾又收得貴

新蒲崗新美都茶餐廳，D阿姐惡到

和民

屌你老母 石鍋飯個飯係凍嘅

翠華 太興

( Show Blocked User - 為什麼你這麼熟練 )
煩撚夠未

即場叫食環啦
屌個經理真係當呢到大陸咁

上連登仲要打幾個笑喊emoji 去反駁人仲唔係死港女

金拇指
仲垃圾過譚仔

你老母俾狗屌

幾廿蚊話貴嗰啲係咪餐餐喺屋企煮公仔麪

天后 華姐清湯腩
咖喱同清湯都無味，啲牛又黐牙，態度又差
個次無寫單比我，提下佢寫返黎賣單都好正常
佢老味佢竟然答我無未無囉咁點呀，我答佢無單你請我呀
結果佢都係無寫

佢地意思既貴應該係講緊個性價比
例如食40蚊野佢比2蚊質素既野你
咁就唯知貴

仲未有人提乜鳩紅螞蟻定唔知薈亞廚房
啲野難食到仆街
咩天使麵 嘩屌你 未撚食過咁撚難食既野

順帶一提 個間甘味 我屋企雞粉水湯底都好食過佢

美心mx

不過對連登仔黎講 全部餐廳都應該係垃圾

翠華翠河稻香喜記

突然醒起 觀塘間island cafe好唔抵食
Lunch最平都6x 仲要係沙律嚟
想食返啲飽肚啲嘅都要8x 野又唔係特別好食
唔會再去

銅鑼灣間甘味
叫咗幾樣野食無一樣好食

唔係美食都唔等於永久黑名單嘅

真心一次就夠 好難食

上次去條魚三圍枱都唔同色，問佢搞乜撚嘢，佢話條魚蒸完會變色，唔知會變咩色，仲叫我跟佢入廚房睇，啲服務態度差到

其實香港啲餐廳真係無邊間正常喎

北海道牧場餐廳仲存唔存在
幾年前食過金鐘個間
垃圾到忍唔住獻出我第一次open rice負評

周圍都有

勝利小廚
又貴又唔抵
啲仆街侍應仲要催你走
我屌你老母啦

有冇整合list

樂滿足，啲豬西勁油。

點解會有人會覺得貴淨係指價錢唔包質素幾廿蚊俾督屎你食唔通你又會話督屎幾抵屌咩，幾廿蚊咋嘛，俾唔起呀

錦田上村間恩記茶餐廳，個侍應仲要話未食過呢間唔好話嚟過錦田

仆你個街咖哩豬扒飯，咖哩無咖哩味，豬扒又霉，最慘係飯就咁煲姐，都可以難食過人
如果唔係果次揸左車無地方食，真係唔會入去
佢仲 sell 我朋友食佢個招牌七彩飯，諗到都反胃

食完嬲到七彩

無改錯名

金拇指

健一小廚，唔知執曬未，佢既生抄骨真係生！

御前大江戶-叫咩無咩，慢到嘔，寫10張有8張都係冇黎！

永遠黑名單

九龍灣果間？真係狗都唔屌

樓下間賓墟都係差，又貴又細份！！！

食完觀塘果間，真係衰過味精拉麵

翠華、喜記臭蟹

又貴又難食又串

狗也不屌

btw今日都由大埔行經錦田

銅鑼灣 萬寧對面果間炸雞 又凍又韌

呢間暫時係食過最撚垃圾嘅放題

我睇 post 果陣都諗緊你會唔會食果間
唔知仲有無連登仔中過伏

澳牛

坐得極度唔舒服

我今日果間都難食到喊

冰牛肉麵

可以試下神戶屋 又係兩個人食完第二日又痾又嘔

睇番開飯原來雷門已經去柒左

執柒左

食完腸胃炎

食過唔錯，牛肉幾好，其他野都幾新鮮喎。。仲有梳乎厘

沙田炑八
食完腸胃炎入左醫院

三洋
屎嚟嫁

Mellon Brown
野又難食 啲人態度又衰
忍唔住要open rice負評

澳洲臭閪牛奶，翠華。

lunch 4x蚊係餐肉腸蛋飯,屌佢老母

一定係維記
次次見到好多人排隊就覺得好on9

我成日都硬係覺得KFC個運作模式真係好撚無效率

果堆鋪頭
除左間印度野
間間都咁難食

終於有人提
屌佢有次我見到地下有死曱甴 個waiter係咁而踢開佢就算數 痴線

黃埔 寶哥火鍋
啲人串過馬撚 唔撚休做咁
又貴又唔好食

西九龍 寶哥

早幾年比起而家已經算正常
而家果啲難食到

上環都有間
一樣狗都不屌

前面講得好多果d我唔講了

笑笑居樂居
成間鋪d腳臭味真係一世難忘

和民
愈做愈差 以前成日去食 依家難食到嘔 永久blacklist

旺角盛八
果次去漏單漏左成個鐘 已經係咁追 成個鐘就係坐係度on99 張椅勁大陣汗臭味 燒肉店用呢d咁索味既椅係咁智障

東京築地拉面
係上面盛八對面，同宮崎一樣係太興集團 d拉面食落同聞落都係屁味既 無錯 真係屁味 我成日放屁所以我好清楚

尖沙咀 three on canton
一眾同事去食 半數人痾

尖沙咀澳瑪葡國菜
佢個乜春燴豬肉係無味既油浸豬肉

沙田十八
七舊幾水食隻片皮鴨係無鴨味 等我仲信 d人話好食

九成茶記

美心旗下所有餐廳

係咁多先 香港既垃圾餐廳其實仲有好多 但基於去一次就唔會再去既關係 好多都唔記得哂

完全唔明呢d垃圾係點生存到但好多好食既又執撚哂

總之我係香港食餐係唔會夠膽是但行入一間餐廳度食 因為中伏既機率真係太高...

唔係好多年？追poat啦on9仔

屌你老母你都on99
無point又無腦
睇死你都係無女死毒撚

咁應該真係你唔好彩😂😂抵死

收皮啦on9仔
你老母比狗屌

百分百

你老母比狗輪姦死啊，去幫你老母守靈啦

返支那啦咁你😂😂

btw咪撚理樓上條友啦， block左佢咪算

唔知邊個先係On9
不過，係我錯呢D應該直接......

你不如講下有咩你係覺得ok既?

你岩！

香港地全撚部都係劣食
唔怪得食到d人咁撚on9 屌你老母！

條傻閪定時定候入黎吠
好撚乖😂😂😂😂😂

天誠冰室

呢間野見到餐牌同價錢都夠Blacklist

呢間真係超難食，用北海道個名呃鳩人

既然你問到 我唯有離一離題

雲吞麵 ：佐敦麥文記
生牛河：中環pho bar
喇沙肉骨茶：上環馬來一
西餐：油麻地plato， (平)旺角 Amour corner
拉麵：上環長浜no1
沾麵：尖沙咀富士山88
放題：尖沙咀殿大喜屋
大排檔：深水埗愛民生
車仔麵：深水埗文記車仔麵
水餃(茴香餃)：深水埗山東餃子館
多國菜fusion：佐敦瑪拉小廚
油渣麵：大角咀英記
芝士火鍋：大角咀 dr. panini
漢堡包：尖沙咀 burgeroom, mos burger
過山雞：有公仔既大家食

燉奶佬呢喂？

講多少少

滷水墨魚：旺角肥姐小食店
魚蛋：旺角彈彈旦(新開)
擔擔麵：南小館，黃大仙詠藜園
點心鋪：旺角點點心(其實一般 但我未搵到更好)
牛扒： 自己煎

馬來一係我係香港少有食到馬來味嘅餐廳，抵讚其他除咗文記車仔麵外都不過不失

D位西撚到仆街

睇人仆街最開心
不過都多謝巴打提醒

壹火鍋 兆萬中心

屌等左幾年都未有得食
仲等緊

因為見你個list差不多寫左香港一半既鋪頭

btw thanks, 會試下呢d

一壽司定唔知乜鳩黑夜壽司真係屌你老母，d野唔新鮮，又腥又臭都不在話下，聲稱半價，逐舊壽司計，埋單貴撚過元氣，食完仲要驚肚痛跑撚住返屋企，但人人都仲排隊食仲要食得好開心 啲魚生暖嫁仆街

WA 呢個又係，唔講都唔記得
快餐店 / 連鎖甜品舖都好過佢

文記我係偏心佢個花椒油好撚正
車仔麵黎講 太子既十八座車仔麵唔錯 但貴
米線就太子川之味 豬軟骨無得輸

乜撚野鳥英

羅麥記
裝修係靚, 但就真係得個樣, 野食係又貴又難食
同fd去v city 分店食, 有碟飯d蝦係臭
擺落口即刻嘔返哂出嚟, 唔係嘅齊齊入醫院

富臨
同屋企人做節, 仆你個街呀夠膽死15分鐘先上一碟凍嘅餸?

邊有咁多不過美心旗下有好撚多係真既

而且話香港有一半以上餐廳係唔好食/極唔抵食既話我覺得係錯唔哂

佢半價既話舊魚會薄一半

高汁post留名

翠河，狗都唔食

有公仔既意思係無J無呂以村個樣果間?

樣樣都話難食唔岩食
不如講下有咩係好食吧啦

科大金兜，我立即屌你老母

佢唔止野食垃圾，服務態度都好撚差
唔係個陣去完海洋公園夜媽媽返到金鐘其他舖都閂哂都唔會食

深水埗維記
都唔明點解啲人話好食

sor 係有J果間
無J果間無過山雞食架

d泡見到都想嘔

不如你開個post 然後我再copy返我上面打既字

新蒲崗瑞士，屌佢老味一入到去成陣老鼠味，唔洗再講，完！

又屌人老母 又人地老母比狗屌 你好呀狗

都唔明點解比百幾蚊食個垃圾飯仲可以打晒飛機咁
利申 員工

上次我食果塊雞扒仲生勾勾

做過一年水吧
自己都唔食唔飲個到d野

落開樓下間賓墟食

幾好食呀d大杭通同咖啡

之前係賓墟嗌個雙拼通粉 碗野d油多到要隔油 見到都唔開胃

你個名

星林居
我屌你老母個老母個老母

呢間極品仆街
D STAFF 閪撚到爆

服務、食物賣相、味道全部負1億
碗野隊到埋黎我以為佢係豬隻養殖場食剩左既過期豬哨dllmlmlm

上次去君日嗌咗碟豬扒炒公仔麵，食咗一啖，屌咗一聲，公仔麵炒到似屎💩咁，啲麵烚到好閪腍，狗也不屌。

楊千樺幫襯𠴱間餃子？？

真心想問
和亭，和民既野食
用同樣既價錢可以去邊度食到更好味

灣仔福珍寶
叫個拉麵等左我35分鐘, 奶茶都凍晒, 差D想扔低$20即走

葵廣地下某茶記 (唔記得咩名, 下午茶做到19:00果間), 叫個下午茶餐等左半個鐘, 我大大聲屌晒老母先肯同我跟

唔去食環署告佢都偷笑㕸

紅磡間紅磡冰室好好食喎

以前二十幾蚊我覺好食加抵食，依家未到十二點就排長龍仲要加到四十幾，冇晒興趣！

(非餐廳) 亞楉半熟蛋糕，都係食野

江記好撚恐怖，d啊姐手指插落飯望見唔開胃
唯一好食d叫君王

明明入黎係想屌，唔知點解越屌越興奮

The one 利寶閣都係擦老人家鞋，寸後生唔識嘢！

呢間有諗過食

肝災

羅麥記好撚鹹

巴打好波，會試下你個list

自己返工返銅鑼灣嘅
食餐和民lunch 都要八九十蚊
差唔多價錢，大把舖好食過和民啦

壽司可以食元氣lunch set, 元氣好唔好食睇邊間，自己屋企樓下果間難食到嘔，銅鑼灣果兩間起碼正正常常

拉麵沾麵唔洗講，鵝頸橋附近大把

食飯食麵行落Sogo B2 間餐廳，價錢又差唔多

平嘅去大喜屋果d 放題食lunch set, 行過灣仔買外賣又得，平又平過你，好食又好食過你，做咩要食和民

屌你老味,笑到停唔到

m記唔會難食卦

陳根記

狗記牛屎、難食到仆街
又貴、仲要排隊？
D人係請返黎嫁

SPK得龍個條街有間賣牛腩ge野
難食+貴

快點報
小二，來一碟花生

譚仔 食到我腸胃炎

沾麵我覺得隱家拉麵工場好食d

吉野家無人話難食
不過牛肉飯真係好難煮得難食
但有時肥牛都係幾咸

富臨
由其係瀝源個間

深水埗間殺利亞 難食到不得了
小弟自問食開狗糧但係真係食唔落口

我都想講扑嘢家
成日20幾頁都冇佢出現

啊

和民和亭 以前食係唔錯,平得黎唔難食
依家真係好難食
壽司d 米好似冇落醋咁,而且又乾又硬
款式百變,但樣樣都唔好食
四個字:眼高手低

好味wor

死港女

扒王之王屌你老母難食到呢
不過係咪執曬喇？

同狗一齊share你老母姐😂😂😂

返去幫你老母守靈啦，你老母屍骨未寒，你仲有時間上網

咪理d on9狗😂😂佢地食開茶餐廳d狗糧，覺得人飯唔好食

東京吉野家既牛肉飯同香港冇乜分別

一睇就知你係無人要既死毒男，港女都唔揀你😂😂😂

cwb食咁貴
我平時係九龍區食和亭都係60左右
鐘意食啲日式定食，燒魚/蕎麥麵個啲
真係搵唔到平過佢又好味既鋪
有冇人可以推介下

好多人話隱家難食喎
我個人推介testu豬骨沾同黑龍櫻花蝦沾

中大和聲間綠茵廊
唔明做乜仲咁多人專登入黎食

食過最劣係登打士間韓城 已經唔係好食 食完仲要屙到傻 屙左幾鑊都未清 搞到我仲差啲當街瀨屎

仲有兆萬16樓間壹火鍋 上次十幾條友上去食 諗住book定位咁上到去實即刻有位 點知 屌你老母同我講要等 一等等撚左九個字先有得入 咁我book黎做乜撚？
同埋個個食放題寫紙都會寫到勁撚誇 你唔跟 俾返啱既份量我都算啦冇乜問題 但係屌你啲魚生同邊爐料黎到5秒就清得晒 小到仆街 全晚等食既時間多過真係食
以後真係唔會亂試兆萬啲餐廳

尖沙咀個條澳門茶餐廳街，我lunch食d服務衰到好似我去乞食咁
仲要其實唔係平($60around)

試過食到沙律菜入面有甲由

芝x雞

沙田第一城間金禾閣 試過食到嘔
仲有執左果間多味美 早餐 下午茶都唔掂
好多住city one 啲人都J呢2間N年前有幾好食

狗仔你好 唔知你睇唔睇得明人類既字呢

真係好擔心你比200幾蚊食我公司D垃圾

八方雲集
有次食野叫碟菜心食 冇記錯好似十蚊碟
我屌你老母夠膽死將三條菜心斬開一半變“六條“
做左廿幾年人未見過咁呃錢既菜
叫左兩個套餐加碟菜心姐
張單都可以改撚左五次 改極都錯
班員工好似十晚冇瞓過覺咁 個撚個都冇厘神氣
以後唔洗旨意我會再幫襯屌

令我永久黑名單既餐廳
係d侍應閪呀 係d野食太撚過份地難食
屌你老母 甜牙牙 我blacklist你呀

凍食姐

呢樣真呀仆街
狗也不屌

金禾閣我都好多年無食過 又貴又難食
西貢星又係另一間垃圾 以前明明好撚好食
上年去食完一次以後blacklist
唔明點解仲有更多人排隊

megabox 6樓Kim's Spoon 食佢個鐵板75cm套餐
唔講幾錢 個餐黎撚到全撚部凍架屌你
得個四舊細蠟燭興住
但佢d豬肋骨 薯條 炸雞都可以係暖暖地 熱都唔熱下
佢d炒雞年糕完全凍 芝士都係
食撚到最後都可以係唔撚熱
姐係芝士唔撚熱點食
年糕凍到仆街硬硬地點食
雞入面凍身點食
仲之比錢我都唔撚會再食
有鐵板上係凍既鐵板死撚左佢啦

樓上巴打講瑪拉小廚好好味
我今晚由個同學帶我去食
真係勁好食
尤其個墨西哥脆片

認同
食爭鮮好過

我覺得兩間都唔錯

好撚柒難食喎，你覺得冇問題你係咪真係食開狗糧

你丼丼屋打手黎？

我食過一次覺得好正

咁臭寸

咁你鐘意八十幾蚊食個公仔麵我都唔會話你唔岩既 我都係返屋企食算喇你慢慢

尖沙咀星林居，全部staff 死全家

佢啲喇沙我都覺得唔錯，但又唔係sell新加坡野大灑、代表食其他野話唔好食就錯既 放得上menu收人錢就要做好架啦。

條友真係on撚9

香港真係多劣食

食過台灣吉野家先發覺香港同日本嘅吉野家無咁好食

唔好問我點解去到台灣都仲走去食吉野家

丼丼屋同和民都話難同難食

小王牛肉麵就真心垃圾 啲炸野陣油益味
仲有間食米pizza 個米pizza超乾無味仲要唔平

你窮姐on9仔
成世咪溝女結婚啊，害到其他人

你老母比狗輪姦，搞到你嬲到睇唔明中文？

佢d死毒男on9咋嘛
睇死佢一世係屋企煮公仔麵

佢地低級咋嘛
越貴既野佢地就覺得越唔抵，難食，港女，其實唔知自己幾咁井底之蛙
呢d垃圾只配食返d街邊垃圾茶餐廳，一係街都唔出係屋企食冷飯狗糧

上面有d reply連和民都話貴既，都睇得出呢度有部分會員幾咁垃圾啦😂😂

ching 唔係唔換啊！係換完都係臭的!
退錢最好。

沙田娛樂城樓下仲有，但係成日去打機見入面都係拍烏蠅

ching 證明個溫度剛剛好，唔會太燙啊！

屌你個間難食到不得了
以前中學lunch time都可以唔洗等位

咁多版都冇一蘭 塊叉燒同個湯
星林居 個酸辣食左幾次都係甜嘅
穴 開果排試過 熟食細碟又貴 仲要難食 食到一半轉場
三清洞摩西 食完腸胃炎

你介紹麥文記呢啲
轉頭就有人話又貴又細碗食唔飽架喇

我都介紹啲
西餐：東大街 摩司
日本野：尖沙咀 德美 / 紅磡 都會有間叫竹里嘅，好多日本人食，openrice唔知點解話佢執左但明明未執
車仔麵：西灣河 超級無敵車仔麵
擔擔麵：天后 順豐
米線：北角置富附近 滕王閣

自家烏冬
我未食過咁難食烏冬， 差過超力

一蘭
食拉麵基本要求 湯要熱
佢暖既
麵又唔好食
價錢貴 質素唔成正比
仲要收加一先唔抵

條友食開屎
係咁架啦

在三號碼頭最好係美心，因為佢比較正常

但係麥文記d雲吞係我暫時香港食過最好食
豬手都好正

巴打呢個真 無撚野食

一睇就知八婆港女

食裝修

美食天當

第•一間無一樣野係ok，好耐無去

第二間係咪裝修左?

兆萬係放題界既垃圾級

hi 巴打， 西貢星又係我永久blacklist，lunch 整個炒白飯咁款都拎出來比人食

101肉燥飯
呢間食過三次，唔同分店。
屌佢，食完有2次肚屙1次腸胃炎

doremi收左皮啦

詞窮真係好慘 正係識得搵人地媽媽 好可悲

個逢星期六、日假期 第一城間間餐廳都排隊排到仆街 個個都唔煮飯走出街食 垃圾都照排
譚仔裝修緊 遲下又系排隊排到仆街
第一城做食 基本上都賺都笑

銀咖哩
拎隻狗碟裝比你，難食都算，仲要勁污糟
狗也不屌

其實係香港間間餐廳都好撚西,
利申:幾年冇出過街食飯

突然諗起，池袋無敵家，極垃圾

丼丼屋 扒王之王真心食狗飯咁樣
沙爹王都愈黎愈差 想當年係窮撚拍拖天堂

丼丼屋真係狗也不屌
食個滑強豬扒飯塊豬扒入面係凍既
碗飯又唔熱
同D STAFF講竟然話係我坐風口位 所以吹到凍姐

美心快餐， 試過叫個唔記得咩炒河粉嚟到得丁屎咁細3條肉， 求其畢啲唔知咩汁撈埋就算數， 屌你老母完全係詐騙， 你老母求其搵個細路女都煮得好過佢， 咁撚樣都做到廚師， 我覺得完全係侮辱緊啲客， 永久blacklist

x2
所謂香港最地度特色嘅茶餐廳已經玩完

連登d人質素有無低到咁
成班撚樣係咪剩係識食 M記 大家樂 大快活
Wooloomooloo 都比人話垃圾
我真係唔知你條撚樣食開d咩

冇人要求大酒店質素
但你身為餐廳最基本嘅嘢都要做好下話
食物最少要唔難食， 服務態度唔好咁串就得
但好多餐廳連呢啲咗基本都做唔到， 咁你開餐廳嚟做咩？

味千拉麵原來仲未執晒㗎
N年前食過已經永久blacklist
估唔到而家仲獻世

Wildfire 都係美心旗下.....
屌你其實你係咪食過一兩間mx 垃圾就打鳩哂佢其他

講真， 唔好又話我踩香港， 根本好多老細做生意冇職業道德同良心， 根本冇心做當啲客係水魚， 求其得過且過就算

呢個真

嬲啊孤兒仔😂😂

上面班傻仔食開狗糧，唔慣食人飯😂😂

Pokka Cafe

正一PK Cafe, 又貴又唔好食

戶井北海道米比薩

原來食丼丼屋係咁高級
長見識了

有無讀過小學😂係你既世界係咪得低級同高級？
on9仔，凍凍屋叫做普通啊
就係連普通餐廳你地都話貴果下先柒😂😂

以前幾好食架。
利申：會員，有過成兩萬分

其實基本上連續集團九成都唔得， 加埋九成茶記， 即係香港大部分餐廳都唔撚掂

個POST比個臭閪港女騎劫左

其實香港真係好多劣食 但D人都仲係若無其事

你咪臭西生出黎架囉
我屌你老母果陣都要掩住個鼻

譚仔
食譚仔嘅唯一價值係挑戰自己有幾食得辣
d雞肉好撚難食質素差劣
強烈懷疑D辣味係用嚟cover d 劣質食材

根本同大陸人無分別，但求食你唔死就算
毫無熱誠同理念，純粹當係一盤生意
怪唔之得無人欣賞本地飲食文化，個個都食日韓西

唔出奇
大陸咁多麻辣野 原因係D食材唔新鮮 要用好重既調味去烹調

得啦知你最高級啦 字都打錯 最高級唔係你仲有邊個呢

好過你有咁多兄弟一齊出世呀 狗仔

譚仔
唔明點解咁撚多人仲食呢間垃圾

與其謾罵，你不如舉下你食開邊間丼丼屋，同埋係邊個飯你食過係覺得正常既
睇下有無巴絲有心機試多次

如果真係咁岩你食開果間無伏，又或者原來係你叫開個飯無伏，比大家知下都好呀

孤兒仔，你老母今日入土未啊😂😂祝你年年有今日，死多d屋企人。

食得''好野''多或者叫裝修 個人都唔同d 永遠都正係識講人地屋企人 食屎食到壞腦

羨慕我有人飯食啊孤兒仔。你都幾厚面皮，仲係度死撐😂

薩莉亞
食過一次 叫4樣野 有2樣野都有小強係上面

已經畀條柒頭騎劫左

上水街市佳運

2 3年前同老豆老母去食
個臭閪老板娘，自己伙記落錯單
明明我冇叫，攞左杯菜蜜埋黎
我話我唔係叫菜蜜喎
佢屌鳩我話"唔係飲就咪亂嗌啦你"

我同屋企人一齊都照拍枱屌柒佢
"你傻撚左呀八婆，我都冇撚嗌你攞埋黎話我亂嗌仲屌鳩我，我而家黎幫襯你仲要受你氣呀？"
跟住個老板喺隔離話應該唔知邊個落錯單，然後過黎同我講唔好意思

我自此之後就再無幫襯過

羨慕你有狗飯食 我緊係唔會食啦 係咪先

有無食埋餐飯

City AC1...

王家沙

每次要求少油 每次都多油

招牌菜一蟹粉小籠包 好腥臭

以食物質素、份量、環境收費相當不合理

翠華
京都系列
稻香系列
譚仔

你個死孤兒仔字都未識睇😂😂
技窮喇咩？比我屌到肛門外翻仲係度死撐

竟然無Pizza Hut

就係食開最平個餐咁點

痴痴地線條友 講下都發晒癲咁 係咪有狂燥症?

咁岩呀

我上次就係嗌雞扒炒公仔麵 根本就係淋d汁落去個麵度當炒麵

今日準時去左食狗飯未 你係咪性上癮每次都要屌下人先安落 好慘 記得睇醫生

條友話佢自己做老麥架 佢仲唔係食開屎咩

九記牛腩，比狗都唔食

魚米家
成碗都係味精 食完條脷勁唔舒服

屌，on9仔😂😂😂
點解你會覺得我做老麥
就黎笑到抖唔到氣，哎呀

疏打粉九記牛腩

金雀餐廳！衰過茶記

School food , 垃圾

扒王之王

銀龍同任何連鎖茶記

新發茶餐廳

太子花園街232-242號L-M座地下
老闆態度差，野食質素差，環境衛生差，永遠不會光顧

咪食天堂

茶木
麪包加雪糕
兩樣完全唔撚夾既野擺埋一齊都仲可以賣到老鏈咁貴

小王牛肉麵 同男友食完之後又嘔又痾到仆街

小王牛肉麵食過一次無下次

一壽司
垃圾到震

個孤兒仔柒到潛左落大西洋😂😂

你自己開post講 我咪信下你囉 點知你呃人既姐 姐係你講既野無可信性

垃圾 我飛左去日本食好野啦 你慢慢食你既凍凍屋啦

江記嗰啲待應先係世界級
我食廣發嗰陣都廿八蚊

態度差到
不過石圍角真係冇乜好食，以前中學係石圍角lunch食飯就係得哩d簡

傻系

屌，我話孤兒仔你又真係爭住認😂😂
潛水啦你條柒頭

系你老母，5p狗

真係柒到唔敢睇
肯定係我話你死老母真係講中左，搞到你咁信我講野😂😂😂

和民d fd嚟
垃L圾
巴打果次食邊間？
銅鑼灣最難食

利申:做緊四間分店最唔難食果間，員工餐都費事屌寧願出去食

上連登都打笑喊樣做乜鳩
每日笑一笑，世界更美妙

人地中左伏引你上釣咋

真係唔想再覆佢 同垃圾講野好浪費腦汁

嘩咁都得

義興
狗也不食

lunch D人多到

譚仔

辛苦曬啦巴打

條港女肯收皮未
一路追post就一路見住佢jer住人黎鬧成隻小學雞鬧交咁
好炆

所有哩啲比錢買難受既餐廳我發誓食完一次後以後都唔撚會再去!!!!

澳牛，九記牛腩，維記......

屌先唔講等一個鐘入去係基本，入到去必定會比人屌9你，差在屌得多定少（上次女朋友上樓梯上得慢比佢屌） ，野食又無咩特別唔值得排一個鐘.

富臨
稻香
丼丼屋
譚仔
茶木

呢5間邊有得輸
我同自己發誓今世唔會再食呢5間任何一間

追左20頁頂唔順無追 唔知有冇人講左
屯門新墟餃子縣
之前係高登屌過一次
有朋友食完個芝士煎餃之後話好正
咁我地一行六人睇完戲咪去試下
記得果陣係年初4/5左右
個餐牌有五至六款餃子
咁我哋就叫諗住叫韮菜餃 京蔥羊肉餃
芝士煎餃 白菜豬肉餃
跟住佢話韭菜餃同京蔥羊肉餃都無
好咁最後叫左另外兩款餃再加雞絲粉皮加米線
雞絲粉皮啲粉皮硬嘅 米線啲湯清水咁款
得個芝士煎餃係ok 白菜餃正常
最重要係食完之後兩條友肚痛 一個胃痛 另一個又胃痛又痾 懷疑係雞絲粉皮出事 因為無事果兩個人無食到
好心你無材料 啲料唔新鮮就咪撚開門啦
依家仲越來越多分店 又有另外啲朋友吹奏佢 講起呢間野就嬲 點解果陣唔keep單 永久blacklist

就係俾佢搞到唔想追post
得啦得啦知你自細食丼丼屋啦
唔明和民點解唔踩得
唔好食就係唔好食架啦 只係未衰在會肚痛姐

知你自細食開屎喇on9仔

又一隻賤狗入左黎
今世唔好食人飯啊，食左死全家

潛水就潛水啦
柒到咁😂😂

上個forum都炆，脾氣咁差，無撚用😂

繼續打笑喊啦港女 今日夠鐘食凍凍屋未呀 記得排隊拎飛呀

呢間垃圾洗閪排隊咩
德福果間都可以直入

新麻蒲
屌你老母又貴啲野食又小
淨係一杯7喜溝啲檸檬酸落去同藍色落去賣成28蚊
啲套餐又小野食
垃圾韓國餐廳
老細又刻薄
個lunch一人一塊牛肉都夠膽死
人工又低.又要人做到成隻狗咁
我再講多次屌你老母以後都唔食呢間野
利申：前員工

你咁厚面皮既，柒到咁都夠膽出現😂😂
on9仔，抵你成世無女

一風堂

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

條紅字小學雞肯收皮未

做咩成日咁話自己 講厚面皮喎 你仲唔夠厚咩 講出黎都比人笑啦大佬 仲有唔好意思我有女 睇黎係你無

大角咀梁記

去2 次，2次都可以收貴成千幾蚊

2 次都話計錯埋隔離檯d野落黎

明顯就見我地人多搏唔 check單

何文田 明利茶餐廳

咪撚理佢啦， 由佢單機

同意。牛腩。 咬唔開。 仲要 勁貴

翠華早餐33/34叫貴?
晚市8x，午市6x我都覺得比正常高少少，但我果區其求一間餐廳雜扒飯都5x蚊(難食)所以都唔可以話好貴

又乾。d 雞又有so味 可能未溶夠雪

德興當年好出名，做到上市

宜家半價

Pizza Hut

銀龍 貴 難食
唔係快餐 野飲 加10蚊

美景花園間熊牧場拉麵
葵廣間輕鬆一下同草根飯堂

大鍋口
間唔時樓下仲會派廿蚊coupon

中學日日食廿蚊飯盒

呢間 黑店
之前未轉型做貓貓cafe個陣去過
係咁sell左我同啲朋友半粒鐘
迫人嗌多啲野之餘係咁圍撚住我個枱到傾計
想有啲靜下既私人空間都冇 仲要啲野難食到
咪撚去呀各位

openrice 都係起全朵

KFC

Kfc 要睇地區 有啲地區啲雞係大件夾抵食 仲有雞油既香

旺角果間
最好笑係有店員介紹某張信用卡有優惠
點知埋單先知某個set先有得平，散叫冇
嬲撚到
食到我地要返屋企煲麵，請食飯果個勁唔好意思

另外諗到個香檳大廈芝士麵
好多明星去果間
淥熟公仔麵加一pat細芝士同廚師腸賣50幾蚊
野飲仲要加錢
伏到電腦大爆炸

你條孤兒仔有左手我就信，條女貪你死左老母咩😂😂邊條女會睇得上你個食開狗糧既垃圾孤兒仔啊
祝你新年死曬其他屋企人

甘味烏冬
五花腩泡菜湯烏冬
五花腩勁鞋兼一啲味都冇
泡菜湯係鹽水加泡菜
仲有好多其他劣食

School food
佢個炒飯我唔知點解食到垃圾味 食完全日作嘔

Sogo 樓下賣炒麵章魚燒嗰間
炒麵冇味同一舊舊
大阪燒章魚燒成日好燶好硬

唔明點解sogo嗰間同甘味點解仲存在到，不過我都成日俾同學拉去食

屯門間小巴黎
d職員串過馬能

哎也 原來你無左手架 傷殘人士 對唔住呀 我講左你咁耐添

我祝你有返屋企人你咁慘要一個人食凍凍屋垃圾

on9仔以為自己好好笑？小丑☺😂😂
你睇你比我屌到一棟都無仲唔收皮就知你幾鍾意做小丑😂😂😂

你條on9孤兒仔仔羨慕我全家都健健康康呢？你恨唔到架喇，準備送埋你其他屋企人走啦😂😂你阿爸好快比車車死，肝腦塗地

飛鷹餐廳

你夠比我屌到一棟都無啦小丑 你咪又係唔識收皮 大家咁話啦 你唔知羞係人都知架啦

原來你先係唔識中文個個 有返屋企人姐係你連屋企人都無呀蠢人 衝出黎柒 想笑死人咩

新一年食左頭注丼未呀

bean好食喎

咁我都認你幾識食既，俾百幾二百蚊食垃圾都大叫好抵好抵

前幾日差d食左

Outback啊刷你老母

好恐怖⋯ 去過一次 野食麻麻 服務都麻麻

條友衝出黎柒

所以咪話緊你on9，比人串都唔知😂😂定係你係假膠？
用腦諗下我講左咩先啦。
定係你個腦漏左係你老母個西度燒到變左灰啊，孤兒仔。

三井乜撚放題咁上下

原來比人踢爆左就話人地on9
我比你串緊又點會唔知
聽講成日講人老母個d都缺乏母愛 係慘d既

你知自己比我串到一棟都無就唔好係度獻醜啦😂😂柒又柒過，老母又死過，留係度做笑料啊？
仲要post張圖出黎話自己死撐緊？😂😂😂😂😂😂

點解死都唔認係你姐 人小小就認左佢啦 柒左仲要行出黎比人圍插 我都知羞字點寫啦 你快d學識點寫啦

你個句 ''柒又柒過，老母又死過，留係度做笑料啊？
仲要post張圖出黎話自己死撐緊？'' 好似同緊自已講 笑到我

你個孤兒仔串唔贏人開始發爛渣啊？😂😂😂
繼續做小丑啦

點解你句句野都好似同自己講 點算 句句野都可以用係你身上

唔知講過未
第尾牛扒

完全無改錯名
食物水準，服務都係第尾

唔得閒食佢（好似係）

Hungry Koren
小王牛肉麵
油塘北海道牧場餐廳
狗也不屌

食飯食到俾人打

荃灣Gull's Kitchen

好心你收下把口啦
你以為自己好高尚係度笑人話啲餐廳貴？
你睇下自己講埋啲嘢有幾低俗先啦
咁嘅修養，垃圾到

btw係隔離post見過你回po，連法拉利都唔識係度笑人垃圾，唔知以為你好有米

稻香
荃灣豚道樂

敘苑 幾年前食過一次 碗麵有屎水味

戈你老母

我夠話我做m記啦你係咪信
on9仔就係你呢種

孤兒小丑，你撐唔到落去，就開始自我安慰喇？😂😂😂無野駁咪乖乖地食返你d狗糧囉
記住幫你老豆老母積德啊，佢地生左你件咁既垃圾，係地獄受緊苦架喇

我非常認同
屌佢老味愈來愈貴，又唔係好食過人

上水山下

只講味道啦

可能係我食慣垃圾 真係又貴又唔好食 仲有d杯好臭 個環境又係閣樓

荃灣老闆娘米線

條垃圾仲未嘈完

哎也 怕比人起底 連名都改埋

真係同你自己講咁喎 乖乖地食凍凍屋狗糧 生左你餐餐要食百幾2百蚊飯既垃圾 要月入幾多先圍到皮

呢度咪有個list囉

一蘭，無誤

Cafe de Coral

有名你叫乞丐壽司啦
又唔係好食，又要排餐懵

咪撚同個on9仔嘈啦
係度引人注意

燉奶佬
狗也不屌

大埔岡本櫻田
可樂有油 拉麵有甲甴 壽司啲飯係暖既

丼丼屋我屌你老母又貴又難食

百份百，服務差，野難食，價錢貴

沙田 合法...
黎個餐黎錯3次都黎唔岩我屌佢老味

老麥，尤其個bagel早餐，食得曬俾個你

我的準則已經比其他人低
得美心我係唔回頭
早餐d 野食又凍又難食
午餐晚餐 d 野食又係難食又貴又細份,

最緊要d野食係人地整好哂,之後番叮比你食

真係狗都唔食

花園餐廳

百份百 仲要係藍灣半島果間
態度差到仆街
都唔明點解會咁多人食

on9仔，轉左條女acc啊😂😂😂
小丑又柒一次
其實你係特登引我笑？

依家難食到冇人排

係度自我安慰有咩用😂😂😂

都話你孤兒仔死窮撚架啦，百幾兩百都比唔起😂😂😂

同意

程班長

芝士麵又係狗也不屌

咪姐係左手轉右手 有咩分別

自我安慰d咩

話時話 你覺得部隊鍋點 係咪極品黎

唔食垃圾凍凍屋=無錢 good logic

哈哈哈，比我再次揭穿你柒左，就緊張到係咁覆post😂😂😂
on9仔，仲厚面皮問我兩百幾蚊一餐要搵幾多先夠，我都知你老豆生前負擔唔到你兩百幾一餐，但係你自己窮唔代表其他人都窮ok？

睇完個POST
成個香港既食肆都係垃圾

所有大集團

執咗
薑蔥斑腩飯 係成條魚落去炸 連魚頭魚尾
係咁要揀骨
嗰日本身趕時間，結果食咗我好耐
同埋水流流無鑊氣

不過blacklist咗陣已經摺埋咗

Supersandwich

Btw
中大na can食到最底有煙頭
堅 永久blacklist
喺宿嗌外賣都唔食佢

街外啲餐廳劣極都未聽過有煙頭咁過份

西九龍 牛車水
上面有人提過有老鼠

唔怪得食過兩次，兩次都痾幾日
好辛苦

好似你都係 係咁覆我喎 唔知你又係咪呢
有錢仲要食垃圾 我就唔會咁對待自己個胃啦
你係都要講人地老豆老母 係咪佢地對佢唔夠好呀 成日要提住佢地

和民 和亭真係狗都唔食
啲野食咸撚到腎衰竭 又油

我邊有連續覆你幾次啊，你比我屌到傻撚左啊？😂😂😂提你老豆老母係因為要恥笑下你個又窮又慘既孤兒仔吖嘛。你個孤兒仔成世都唔會有女架喇。

有人話要連續咩 覆我就係架啦傻仔
放心啦 我父母安好 多謝你提下佢
反而你老豆老母唔會有人提 因為佢地努力搵錢比你食垃圾
父母真偉大

你地話太興貴
但我想問邊到有六十蚊燒鵝飯又好食

銀龍，三多
多味精到第二日都勁口渴

shatin shakey pizza
已經執左
上菜跌左舊餸落枱
就咁用手執番上碟當無事發生

叫杯奶茶成個鐘都未黎

叫左你咁耐孤兒仔，你又應左我咁多次，宜家先黎自我安慰話父母安好？😂😂😂
接受現實啦孤兒仔，因為生左你個垃圾有報應，所以你老母cancer死左，你老豆都出左交通意外比車輾死，佢地係地獄比烈火燒緊喇😂😂😂

我夠話你無父母啦 唔通又真係無左咩 雖然唔排除無
你把口臭到咁 小心睇車啦 仲有小心食凍凍屋食到中毒呀 日日加咁多料落去

原來話父母安好係自我安慰 你講晒啦

多謝你提醒我，不過我唔係口臭，我係講事實。你一定唔洗睇車啦，你個死毒撚都唔出街既😂😂😂小心家居意外啊，你做咁多陰質野肯定會有橫禍，最後慘死😂😂😂

你唔止口臭添 個格同個人有好好 大家有眼睇
你食咁多炸野同裝修 小心身子呀 我唔會咒你死既放心
今日同一家大細食左幾多千蚊凍凍屋

話你食好味丼丼屋都變左做陰質野 都化得幾大喎

死窮撚連凍凍屋價錢都唔知我唔怪你，但係你講野可唔可以有d新意啊
你作為小丑，娛樂性唔係咁高wor孤兒仔
唔知你平時食開既狗糧會唔會食死你呢

補返三個😂(招牌)

點會唔知 我做緊架 所以咪話你食垃圾
作為食開好野既你又點睇

食家招牌動作

幾百蚊食我日日煮既野 諗起都爽

你知凍凍屋幾錢，咁你就唔好吹到凍凍屋好貴咁啦，我一路都話凍凍屋既價錢只係平民野
不過咁又係，我是但食一餐你個孤兒仔就要返幾個鐘先夠錢比，你都幾慘架😂😂😂

以前幾好食
而加狗也不吊

幾年前讀緊中學果時約過女神去食

我知幾錢就唔可以話好貴既咩 200幾蚊食垃圾都話平 我無所謂架
我返一日都唔會食公司野啦 你要比錢食 邊個慘d

揀黎揀去讀得嗰幾間 食到頹
利申：食左四年

你覺得貴係你無錢姐，講下你老豆老母生前幾多人工先啦😂😂😂如果你食狗糧係開心既，咁你咪繼續食囉，記住燒埋比你老母食啊

糖朝 未撚飲過咁撚難飲既凍撚茶
水果豆腐花d豆腐花成舊膠咁

做5星級餐廳就唔可以話間餐廳貴 ？？係咪咁解 我食唔起又關我老豆老母事 你都幾識搵人地老豆老母架喎 發難

做5星級餐廳就唔可以話間餐廳貴 ？？係咪咁解 我食唔起又關我老豆老母事 你都幾識搵人地老豆老母架喎 發難炸呀 除左老豆老母仲識講咩姐你

一路發爛渣果個咪你囉死窮撚孤兒仔😂😂😂你睇下你嬲到未打完字就出post我都知咩事啦。
原來係你眼中凍凍屋等於五星級餐廳？但係係我眼中凍凍屋係好平民既野wor，咁平民既野你都覺得貴咁你同你屋企人(生前)都幾無用wor😂😂😂

鬧交鬧到爆post

台風幾好食
利申:食過十次以上

由細食到大，全盛時期既茄蛋牛肉麵

點睇發爛渣都係你 又要話人孤兒仔又話死老豆老母 呢d說話唔似咩
我有話過凍凍屋係5星級咩 邊句有講。
垃圾當平民 你真係好平民呀
係人都知你屋企人（在生搵錢比你食）最有用啦

甘牌燒鵝
名過於實
燒鵝完全唔入味
店員又西口西面
行遠少少食再興仲好

幾時互鬧到1001

講事實比你當發爛渣😂😂😂
我當然係平民啦，你件垃圾，孤兒仔，羨慕我有老豆老母啊？我老豆老母在生係現在式，你老豆老母在生係過去式囉。記住燒多d金銀衣紙比佢地啊。

丸龜製麵
同男朋友一齊食到食物中毒 入左醫院

薩利亞
都唔明點解d人咁咁鍾意食佢
一有人話食薩利亞就個個都話好
又話抵又話好食
屌你個pizza又難食，雞翼又怪味
一見到汽水任飲就個個雙眼發光
好似前世未飲過
最離譜係個意粉 次次食都唔熟
狗都唔屌

緊係雷門放題
D燒野半生熟 一面熱一面凍

刺身直放半溶冰面

汽水未開又會自己漏岀黎

屌那星

我都係講事實 你夠當我發當渣 大家咁話
講完平民又講人垃圾啦 仲有咩好講呢
我老豆老母仲在生呀放心啦 你咒咁多人 我擔心你多d呀
留返食平民野既錢黎睇醫生算啦

平民係我，垃圾係你，咁你都唔明，孤兒仔無老母教果然語言能力好差。
你宜家先黎講你老豆老母在生有咩用，佢地比你件垃圾邪死左喇，你個死剩種早d生絕症落去團聚算喇😂😂😂

慈雲山阿肥
個阿姐仲閪過澳牛，d野幾好食都冇用

串過馬撚
食過一次冇再去
但係可以keep好多人流
仲要成日休息

食過一次
d餃子爛嘅

我想講香港係劣食之都

我覺得多倫多個邊港式真係正好多
食物質素同環境都係贏香港九條街

似係你冇點注意變音變調
更係可以讀間
三更五更

我憎佢d位坐得好辛苦

食慣左冇計

如果野食真係正 物有所值
環境差一d冇問題
但係畀垃圾重要左迫右迫
就當我唔識欣賞

話人垃圾個個原來最好語言能力 講得出咁多垃圾都唔方好得去邊啦。
就黎邪死埋你架啦 黎多d凍凍屋比得邪啦 每一日丼

跌左落地緊係要拿返渣沙

調景嶺個間
嘩屌
仆佢個街成50蚊食個垃圾
我真係唔知香港中下價庶民價有邊間對得住我地個荷包

一定係譚仔，垃圾之中嘅極致

我唔識佢呀大佬
我平時食野係鍾意環境靜靜地可以坐得舒服
我食飯唔係要同人迫呀大哥

唔係掛
我幾鍾意夜晚冇咩人去叫個凍烏冬坐埋一邊慢慢咬
又冇人又鬆洞舒服

海港城Al Molo
服務差同慢，食物中下但價錢就反比
冇樣好，同d經理作出書面投訴都係冇反應

The One Cafe Deco
大家樂質素，wooloomooloo價錢
另加大排檔既服務
咁我點解唔去樓上個間食？

Pizza Express
pizza皮垃圾，小食冇味
Server掛住圍內玩傾計，想落單都好似要西契弟

打邊爐d肥牛真係on9
9成9肥膏黎

開頭以為你講炒蛋差左同埋貴左好多
佢出撚左名係態度差 唔係諗住你自己有特別待遇丫

邊間叫凍凍屋 唔撚識打字？死港女

你個孤兒仔字都未識打，又出黎獻醜
你一個post入面要柒幾多次先得😂😂😂
祝你早登極樂

屌你老母臭西，呢度個個都叫凍凍屋架啦
咁鐘意正字就死返高登啦，低級會員😂😂😂

祝孤兒仔早登極樂到1001😂😂😂

Hesheit